[SM]金像樂隊算唔算前無古人?Beyond都好似做唔到

Supper Moment真係成日為香港既Band仔出一口氣

Beyond 三子年代做過，無間道2長空

濕鳩萬歲